# Интерфейс клиента
Управляющее приложение (клиент) представляет собой .NET WPF-приложение, которое шлет серверу (роботу) команды для выполнения.

# Главное окно программы содержит четыре кнопки:
1. Start Draw - начинает рисовать изображение
1. Load Image From File - загружает изображение из файла
1. Show As Array - отображает изображение в виде массива 0 и 1 (можно использовать для того, чтобы проверить как бинаризуется изображение)
1. Clear - используется для удаления изображения

# Как заставить работать
1. Указать правильный адрес и порт робота. Настройки захардкожены в MainWindow.xaml.cs (переменные address и порт). 
1. Загрузить изображение. Изображение должно быть бинарное. Образцы добавлены в папку images
1. Нажать  Start Draw

Робот должен начать посылать команды

# Алгоритм
Код алгоритма содержится в классе DrawAlg.
Конструктор принимает на вход массив изображения.
Метод GetCommands() возвращает список команд, который должен воспроизвести робот для того, чтобы нарисовать изображение.

Движение робота начинается из левой верхней точки.


